[贏咗有相機] Sportsoho #ShootAction運動攝影比賽 7月23日截止！！！

Sportsoho #ShootAction運動攝影比賽 7月23日截止！！！

最後召集！！！今個月23號截止啦！快啲拉埋身邊嘅巴絲打參加贏相機啦！

－－－

每年一度於運動博覽舉行的運動攝影比賽今年將擴大規模，讓公眾參與！

參賽者需於7月23日中午十二時正前(以大會時間為準) 參賽。

了解更多！

照片類別：
以運動為主題的照片，包括人物丶動作及特寫
人物：行為、特寫，個性等等
動作：運動員的動作
特寫：比賽及運動場上的各樣題材，包括觀眾丶氣氛等等

拍攝時間：
照片必須於2017年7月1日或之後拍攝

遞交時段：
2018年5月25日 至 2018年7月23日

公眾網上投票時段（投選「網上人氣照片」）：
2018年7月27日至8月9日

SportsExpo投票時段（投選「我最喜愛運動照片」）：
2018年8月17日至18日

參賽方法：
－
－提交作品截止日期為2018年7月23日中午十二時正(以大會時間為準)，逾時遞交之作品恕不接納。
－成功遞交作品的參賽者將獲得確認電郵以作通知。

參賽資格：
－參加者須為香港居民，如參賽者未滿十八歲，必須請家長/監護人同意參賽及家長/監護人已細閲及明白比賽之條款與細則。
－參加者須為香港居民。
－主辦機構、評審團及其家屬不得參加是次比賽，以示公允。

奬項：
－網上人氣照片賞
由公衆於網上投票選出最具人氣照片，獲最高票數的三張照片之優勝者可獲Sony Store, Online電子現金券HK$500及精美紀念品乙份

－#ShootAction大賞
由專業評審團選出冠、亞、季軍各一名及優異獎三名。優勝者可獲以下奬品：
冠軍：Sony A9全片幅無反相機一部（價值 HK$30,990）
亞軍：Sony A6500專業級APS–C可換鏡頭相機連18–135mm變焦鏡頭套裝（價值 HK$12,690）
季軍：Sony RX0超輕巧相機一部（價值 HK$6,290）
優異獎 (三名)：各得Sony X3000 4K BOSS Action Cam實時取景遙控套裝（價值 HK$4,280）
各優勝者同時可獲贈獎盃乙座及精美紀念品乙份

－我最喜愛運動照片賞
由專業評審團從六張#ShootAction優勝作品外選出額外40張精彩照片於SportsExpo2018現場展出 (17–18/8/2018)，並給到場人仕投票（投票日為17–18/8/2018），得票最多的三張照片之優勝者可獲Sony Store, Online電子現金券HK$500及精美紀念品乙份

－Sony Gallery特別賞
由Sony Hong Kong從所有上載照片中選出10張由Sony相機拍攝的照片於SportsExpo2018的Sony Gallery中展出。各優勝者可獲Sony Store, Online電子現金券HK$500